估下Boeing 今晚跌幾多%?

13%

估收市 -7%

大跌就要撈 霸權企業無得輸

咁你估下今日最低入手價?

咩樹

設計問題 起飛會爆

$400

375 鳩估無痛苦

過撚咗

-50% 半年兩次

依家盤前已經374

8至10 %

蝗蟈話停飛， 根本係想做鳩波音股價

373

pre market 入左d

半價我allin

宜家入，開market 彈半粒鐘就走

9%

737 max8

跌90%

掃左果D去gel頭

跌好多時唔止一日
何況未來幾日一定冇消息, 獅航到依家都未有report
我等多3個月先買

兩次空難都係上升緊又急chok向下後又抽上，似系統有問題人機角力，有美國佬空難死，如果家屬集體訴訟賠到仆街

全面停飛+回收既話，插到300

而家有美國律師幫獅航家屬入稟

我估225
一停飛個幾千億訂單會開始震

燈up

依家FAA未開波做野
如果全世界禁
你估見唔見320？
霸權都無用
如果兩單都設計缺陷
咁波音等俾人告都得喇

呃貨日
飛機咪又係繼續賣

美國佬唔會俾波音死，死咗邊個整軍火

737max係最新旗艦機隨時俾人cut單退貨索償
點止10%

唔會死，唔代表唔駛賠，戰機賣貴d賣返條數，軍費開支補貼

同港鐵一鳩樣

收返上去-7

DLLM set 左 400 止蝕一開市 370 賣左

429走左

希望盡快查到原因
唔係有排煩

飛都未飛過去, 起碼3個月到半年

yes,上次出事都係2日就上返去

無人gel頭?

派錢

又燈...

昨天開call 就fatfat 7倍

恭喜巴打
買左幾多

大師

新加坡禁飛737max
有排跌